[
    {
        "title": "Bubbles and Pancakes \u00e5 S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation",
        "nation": "snerikes",
        "url": "https://www.facebook.com/events/414762667836312/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/420798820_858675062971795_2311888467882608012_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=piG9EN267XoAb6PnJkC&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfBl1_3mXBghq9WV7yDkOafgJDjVuRSTlqPMF4Jkhzv_YA&oe=66271597",
        "time": "SUN, APR 21 AT 11:00\u202fAM CEST",
        "location": "S:t Olofsgatan 16, 75312 Uppsala, Sweden\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation"
    },
    {
        "title": "V\u00e5rkonsert i Sigtuna med mansk\u00f6ren S\u00f6nerna",
        "nation": "snerikes",
        "url": "https://www.facebook.com/events/2823598051126216/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/433954100_432215132539166_3596740626006688034_n.jpg?stp=c18.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=R2jdU_nzJ74Ab4PVTUe&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfDyYfzwHSLH53TgXu6QqQojCHH86a-Udf1z6lzO2NDCHA&oe=66272C4A",
        "time": "THU, APR 25 AT 8:00\u202fPM CEST",
        "location": "Mariakyrkan, Sigtuna\u00a0 \u00b7 SigtunaEvent by S\u00f6nerna"
    },
    {
        "title": "Snerikes Valborg 2024 \u2013 Festivaldagarna",
        "nation": "snerikes",
        "url": "https://www.facebook.com/events/289009350875504/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/429668836_837511785088123_3085782439969340543_n.jpg?stp=c6.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=DMNP4Yvq-fIAb5ORcJ3&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfB89NGEH1C23fZWh_Aw9nqQjgcx6GNybf7dnZMZvOnrxw&oe=66271ABF",
        "time": "SUN, APR 28 - APR 30",
        "location": "S\u00f6dermanlands-Nerikes nation\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation"
    },
    {
        "title": "Champagnegalopp \u00e5 S\u00f6dermanlands-Nerikes nation 2024",
        "nation": "snerikes",
        "url": "https://www.facebook.com/events/2658008831040633/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/431514560_838028535036448_6195724341884339865_n.jpg?stp=c6.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=GAnkcjYZsCIAb41J3hS&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfBOF4H0pofEiwa9no5uEEH_8woXrFRyn2C4Dq0qmjGT1w&oe=66273DD1",
        "time": "TUE, APR 30 AT 12:00\u202fPM CEST",
        "location": "S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation"
    },
    {
        "title": "Majmiddag \u00e5 S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation",
        "nation": "snerikes",
        "url": "https://www.facebook.com/events/791077469611946/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/436120557_863191079186860_8811203127747712464_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=hggGCnH9SnkAb5nMOR8&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfBl2LXrrg4xcEQJEwiEy5RN4CNuMNYECWRfqAidUa52NQ&oe=66270FD2",
        "time": "WED, MAY 1 AT 12:00\u202fPM CEST",
        "location": "S:t Olofsgatan 16, 75312 Uppsala, Sweden\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by S\u00f6dermanlands-Nerikes Nation"
    },
    {
        "title": "Damk\u00f6ren Mejas v\u00e5rkonsert!",
        "nation": "snerikes",
        "url": "https://www.facebook.com/events/1105513007165654/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/437523967_122173907396022947_2105665330949728709_n.jpg?stp=c0.28.118.82a_dst-jpg_p118x90&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=OibIdVXdLTAAb4Z5SGM&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfDDPuuUU-HszQCsr9MobcS9iwIqAVXCkzhgJwbb-yX1YQ&oe=66273425",
        "time": "SAT, MAY 4 AT 4:00\u202fPM CEST",
        "location": "Helga Trefaldighets kyrka\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by Damk\u00f6ren Meja"
    },
    {
        "title": "Torsdagsklubb p\u00e5 Stockholms nation",
        "nation": "stockholm",
        "url": "https://www.facebook.com/events/1347261459301473/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/437116006_837709045063379_8375074436680364715_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=pLBVX3xjSSsAb6-RDw4&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfC34OTvAoYkEvf96CUQZGsux-gylFVa3sSmEuQcf2omfw&oe=66270C1E",
        "time": "HAPPENING NOW",
        "location": "Drottninggatan 11, 753 10 Uppsala, Sweden\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by Stockholms nation"
    },
    {
        "title": "V\u00e5rkonsert med Erato SNDK",
        "nation": "stockholm",
        "url": "https://www.facebook.com/events/454360377156622/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/434394285_937106408417584_5334484339963735685_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=5uCc2R_vOlcAb5GnIY4&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfCAcucBsqqCnXUUES2qeXZBK_oOovl62CmREr6pnAikSQ&oe=66273411",
        "time": "FRI, APR 26 AT 7:00\u202fPM CEST",
        "location": "Helga Trefaldighets kyrka\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by Erato SNDK"
    },
    {
        "title": "STOCKEN GARDEN 2024",
        "nation": "stockholm",
        "url": "https://www.facebook.com/events/769380705068834/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/428636021_804179491749668_5898589851853861517_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=_Cr35_B0-wUAb4BhbkS&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfCY0NlTIeLluFSx28HTSRSRiDQnnu02L7fNP3zsFaJ9aQ&oe=66273CEF",
        "time": "SUN, APR 28 - APR 30",
        "location": "Drottninggatan 11, 753 10 Uppsala, Sweden\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by Stockholms nation"
    },
    {
        "title": "CHAMPAGNEGALOPPEN 50 \u00c5R p\u00e5 Stockholms Nation",
        "nation": "stockholm",
        "url": "https://www.facebook.com/events/1338637750182710/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/431592955_821259113375039_8848900106248456515_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=vP_PBSAMRKIAb5kElk0&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfA8XZCKPN7uf9834QzLjfOLVvn6QrVIrK4OgZWSNVCFbw&oe=6627385B",
        "time": "TUE, APR 30 AT 12:00\u202fPM CEST",
        "location": "Drottninggatan 11, 753 10 Uppsala, Sweden\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by Stockholms nation"
    },
    {
        "title": "Majmiddagen 2024",
        "nation": "stockholm",
        "url": "https://www.facebook.com/events/434820699020707/",
        "image_url": "https://scontent-arn2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/420770296_830446339122983_6859389565496989479_n.jpg?stp=c13.0.116.80a_dst-jpg_p110x80&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=5f2048&_nc_ohc=ySe4p1AL3NgAb7lDDvZ&_nc_ht=scontent-arn2-1.xx&oh=00_AfB-h5WKKnPHM-AeNaKvdfDUa6i3D9Q79i-EWLgTQKhdpA&oe=66273C67",
        "time": "WED, MAY 1 AT 4:00\u202fPM CEST",
        "location": "Drottninggatan 11, 753 10 Uppsala, Sweden\u00a0 \u00b7 UppsalaEvent by Stockholms nation"
    }
]